去到十月一前夕 大家再討論六區定集中都已經冇用

去到而家絕大部分冇連登嘅手足都係接收到六區開花嘅資訊 所以即使而家發現六區唔多唔少一定會有人手唔夠嘅情況出現都改唔切 當然集中晒港島都有壞處就係好撚難散

我相信冇一個方案會係完全完美 所以既然已經冇得再次更改路線 而家就唯有大家齊齊出

但我真係強烈請求多啲港島人出黎 無論你係勇武定和理非 如果港島真係方便大家散嘅求下大家出黎灣仔 因為港島有好撚多重要地帶 已經係肯撚柒定會放最多狗 你諗下又有支聯辦又政總又狗總咁 一定會想守好自己啲狗竇 但何奈港島人要守住咁多地方真係有一定嘅難度 所以我唔撚該大家係真心撐呢場運動嘅港島人就同我出黎

我何君堯都出黎執葉 你唔係唔出呀

聽日齊齊賀佢老母

光復香港
時代革命

推

大家聽日都一定要注意安全

有冇人推下

推唔郁

想真·和理非，可以點做

但今時今日再真嘅和理非政府都唔會再理我地 如果聽日想出嘅就企後少少啦 出左都好過冇出

快啲推何君堯